毓民:如果十月一日 七十大典有人同你助興 你重唔死緊

七一換國旗!
十一就換國徽啦

千祈唔好去中聯辦，唔好激嬲共產黨。